有冇人睇過臨床心理學家？

我覺得自己有焦慮症加強迫症，睇臨床心理學家有冇用？

私家定政府

私家

好多時候，藥物治療好重要
心理治療係輔助性，因為anxiety depression 之某程度brain chemistry 有關

私家可能都貴，巴打，有無興趣留個tg傾下

私家好貴質素又參質
排公立好過哂錢

公立好少時間

精神科可以睇私家
CP一定係睇公立唔駛問,質素最好

覆診輪候時間耐唔耐
唯有靠次數補足
私家每一秒都係錢
夠鐘就完有咩想講留返下次
真係最昂貴的談話
上網搵下啲放鬆方法同理性思考其實啲野個個都咁教
睇完要靠自己訓練
治療師只不過係有個人督促你跟進度

公立點先見到臨床心理學家？

要公立/私家精神科醫生寫紙refer

其實CP既核心價值係做評估判斷你係咪有disorder
治療方面就真係要靠自己，佢講完你唔做都係冇用

其實佢自己鑽左入死胡同走唔返出黎

我係因為身體出現問題
之後影響到心理..但身體問題亦未解決
仲越黎越多咁..就好擔心好焦慮

有冇睇醫生？

有睇...食緊lexapro
依幾個月好似藥煲咁..睇左好多醫生..
又要處理生理問題..又要處理心理問題

有 讀大學睇過因為驚恐
如果你讀緊大專 學校會有免費服務

可以試下見輔導員先，食藥始終有副作用

睇完所有私家麻煩去醫生網eg seedoctor, chinesedoctor, 醫德網留評價可匿名
我後悔睇過啲垃圾冇留評價見到人中伏

我有睇過，睇政府

我覺得有用嘅。我又係強迫症，雖然未好返，不過依家都控制到，無惡化。

師兄睇左幾耐

我絲打嚟。今年第五年啦。

心理治療有唔同方式
一般如果係焦慮同強迫
最多心理學家用嘅係認知行為治療
有充份嘅醫學研究證實有效

通常見十至二十次左右就搞掂
最緊要你要有心改變自己嘅習慣
認真學習點樣照顧自己嘅情緒同思想

如果見埋精神科同時食藥就一定最快見效

利申：做心理健康相關行業

十至二十次
私家好貴